男仔係咪好介意女朋友有屎痾？

我每日都痾好多
痾到男朋友叫我同個屎坑拍拖算

係

插菊花有屎

我唔介意, 最好屙落我個口度

我哋好純㗎

癲

咁話我

會想奶佢屎眼

點解會有咁多屎？

食清d 然後整金粒餐比佢食

好核突

bam

幫我奶？

我都唔知

嗚

興奮
想噴屎

唔好笑
一笑就噴出黎

堅噴緊 搞肚痛
xanb要唔要圖？

係
會頓時覺得佢既天真可愛變左虛偽

高價收

why e

pm斟斟佢...

介意？
冇先得人驚

靚女唔痾屎

靚女唔屙屎

男朋友會睇住我痾屎

痾屎好舒暢

你同你樓下結婚

我柒

推依個！

幸福

懶人多....

懶得起

講左幾多次！靚女唔屙屎！你屙屎係代表你醜，唔係我街介意你屙屎，係介意你醜呀！分手啦

-.-

靚女唔屙屎架

我例外啦咁你當

我好似沉咗船

垃圾
又沉

新女.....

btw 想改我愛平胸妹點知有人用咗

勁

不意外

我諗男人會介意冇屎痾多啲，啲屎積係肚便秘都咪話唔驚

咁刀有人爭食-.-

求推

(建立抗疫文化!) 香港係香港人主埸!! 鬼佬要跟我地戴口罩文化!!

好出奇？

梗係啦 好人好姐一個女仔點會有屎痾不過我唔介意次次都幫佢奶乾奶淨

好人好者點會鍾意奶屎眼

我不是好人

多屎痾又無咩野既

起碼你知

真？

唔知原來你都有market

我大波

ching 識食喎

靚女唔屙屎咩

2020仲講依句悶唔悶

會幫女朋友抆屎

換唔換m巾？

近排post好多屎屎屎尿

無文化係咁

係講你

我知 所以咁答

嘩
少有誠實

使鬼同你哋認真咩

咩

我隻女奴都成日痾屎，佢叫多屎奴

屌你回歸？

嗱你講㗎

記著2020年3月16日04:08你講呢句說話

得喇得喇。。。=_=

低汁左好多囉

高汁過u先囉

一定很醜！

直頭省鏡

試過便秘咗成個星期 個肚脹晒咁 到痾得出痾完之後條腰出返晒嚟 無誇張

在英港人Write in Hongkonger UK:
Make Hongkongers count in the 2021 UK census

現今大部份人都會填 Asian or Asian British: Chinese
2021，我在英香港人地要填 Asian or Asian British: Other Asian，記得 specify “Hongkonger"

靚女唔痾屎
佢嫌你個樣姐

#64

因為書識達

痾屎有咩問題

拉

各位善用不推文

屌咩 乜你改咗呢個鳩名

樓豬既我先食

❓

幾個女朋友都唔會痾屎

警告！！連登進入緊急狀態！！

樓主專開垃圾po，肯定係PR嚟
大家快啲舉報佢